打政府既工～食皇家既飯～

有人話係優差～ 有人話徒傷悲老大～

睇黎咁多年來個掙扎點都係差唔多